要間接拒絕無興趣既異性其實好簡單

係咁介紹自己啲朋友畀佢
佢就會知難而退

Sad but true

佢會覺得你終於肯帶佢見你啲朋友

原來佢想拒絕我

唔係帶出黎見呢種 係send相果種

如果佢唔知你鍾意佢 真係要試下佢介紹既朋友

我心入面得佢一個

慢慢會發現 佢身邊既朋友仲正撚過佢

過一段時間當你放低佢你就會諗返依家既自己好撚on9

我要做癡心長情劍

咪撚on9啦 都係果句
你以為你癡心 人地當你癡線炸
一時之間係放唔低架喇
搵野做唔好畀自己諗起佢

唔會嘅
佢未feel 到我對佢嘅愛啫

其實同直接拒絕無咩分別喎 我覺得 一樣咁難受

我通常直接無視

如果間唔中搵你傾下計但又介紹朋友畀你 可能想試探下你 但你唔好咁大希望 都係其中一個假設

但如果你未表白呢？人地憑咩拒絕你
唯有等你未表白但又知你心既時候圓滑小小咁拒絕你

最憎你呢種視而不見由得人地痴心痴肺咁等既人
不過我鍾意果個女仔都係咁

如果我sense到佢對我有意思 我會直頭唔同佢傾落去 好過收兵掛

係 未表白一定會釋放啲signal等對方知 對方咁表態法都知 唉 點都心碎架啦 係既醒水啲自己離開去淡忘算啦

我會係咁做啲野引佢注意

唔收兵既女仔真係好好